日本婚紗公司影結婚相

有無人自己搵過當地婚紗公司影結婚相？唔經agent

email去問九成識英文

我用英文send 左去，佢用日文覆我